[日本]京阪神有咩挑戰性行山推介？

除左金剛山個d，有冇巴打行過難d行既山

金剛山都叫難

天保山

識唔識中文

push

Push

熊野古道

我都去日本，一齊call g